二手平台小程序是一个运用微信开发者设计的二手物品交易平台，解决了用户闲置二手商品不方便交易的痛点。采用的JAVA开发技术，使用后端SSM框架和前端框架uni-app进行微信小程序开发。

主要任务与具体要求：

二手平台小程序端功能主要包括：用户密码登录、商品浏览、商品搜索、查看商品详情、联系商家、评论留言、收藏商家、发布商品、商品管理、收藏管理等功能。

二手平台后台功能主要包括：管理员登陆、管理员管理、APP用户管理、留言评论管理、商品管理、商品发布等功能。

主要技术指标要求：

1. 开发工具与技术：Eclipse Jee、Java、Spring+SpringMVC+MyBatis

2. 数据库：MySQL 8.0

3. Web服务器：Apache Tomcat 9.0

4. 平台：Windows 10
